[I/A] ONE PIECE TREASURE CRUISE (22) Germa 66 集結

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

鳴謝百淫已切為先巴打)

以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

得4日唔爆石好難打到5 百萬

爆囉，今次抽到人妖王應該輕鬆 d
我用緊白鬍子隊打以藏，好似好危咁，又冇乜人可以砌

出隻白胡係咪想人死之下爆死 邊可能關關都帶消降攻角色

爆石*

就係抽唔到，得隻垃圾MR.1

咪係 我打赤狗仲要冇鬼夫要硬食佢一下
臨打之前遇到白胡仲要比佢扣半加打兩鎚
低周都仲頂到高周點頂？
on9白胡仲要識拍飛d隊員 搵笨
擺明趕客

抽齊加成都有機會死咁成件事無意思 隻game真係愈出愈廢 啲關次次都係set到順哂新角打 啲新角愈嚟愈勁 但舊嘢唔buff 超進同大連戰角愈出愈hea

所以唔撚課 止蝕好過
就睇下用路西四檔明哥行到幾遠
行唔到就算鳩數 激死

唔明點解唔跟返上次大媽咁另外開個亂入關，而家咁樣好礙事

起碼比人換隻解debuff嘅上去先吖
而家咁樣搞死好多人 好似逼人食石
唔食就重黎咁

隻沙佬好廢。大連戰攪到4星卡都要keep, dklm

allin月尾66戰隊

me too! 家姐我黎啦

打打下大連部機死左
機都開唔番
但係無link 到fb 又無引繼到
想問依家可以點

尷尬了 send 完email 比笨大
之後部機開得番，依家引繼左去第二部機玩
我要唔要同笨大講番聲

首抽推介(強烈建議新手查看)

)

條LINK開唔到

下決心用雷神做隊長打以藏，劈死班仆街

20抽唔中加成角 1百萬都覺得辛苦

搭朋友人妖啦

痴線 150萬排4000幾 唔係抽到加成角真係唔撚使爭排名

用大媽做頭加必殺傷都爽

我好想擺大媽打以藏，但為左谷盡打沙佬既加乘，唯有用雷神，試過知路基格鬥隊搭知赤犬，但唔俾轉珠真係作用不大

新手想入坑係咪玩日版

今次好似又難打返

可唔可以咪撚再整啲血攻減半地雷 係整type減半都算啦 中咗血減半真係可以直接唔打 仲要今次5000名啲人食春藥咁追

117320469
求掛大連戰人妖王

咪就係 仲要打完都只係滿技 本身都蓄得7788啦 洗鬼你咩

66進化素材打關送 如果齊腳係咪一定進

On99
彩解放晒咁濟
仔女一隻都無留
逼人抽

老豆本身無限type 現在招技變咗限type 一隻都無留不過會超進先 好過儲住成廿粒超進料嘥位 之後抽重複再算 bandai好撚仆街

超進之後冇解封解船長解痺
儲定多2套超進料隨時成隊退返轉頭

有冇話66隻船幾時出？

超進化版冇左延遲同延遲加攻

好似多左毒加攻？

打到500萬都唔知有冇5000名內，而家3xx萬喺 41xx

有無巴打答下我

係
而家有開紅快啲刷新4檔/娜美/卡二
三中二就開得局

66 戰隊可以去到幾遠
抽唔到新4 同明哥
仲差藍紅先齊人 月尾有up可以抽埋？

舊老豆招技萬能好多 我新特訓係用老豆隊過 但啲仔女好似超進咗勁啲 都唔明點解要限type 咁不如keep返亮珠算啦 超進完仲要廢咗

赤犬用乜打好

得200萬
10009 名

請問邊度限左type?

520萬 排2102可以自然回輕鬆打了

加攻唔係限咗3type咩

之前亮增係萬用 現在加攻就剩係強韌野心格鬥 但其實一樣都係2倍傷 當然全type傷兩倍係好屈 咁點解唔keep返就咁亮增 好似我今次打特訓用老豆但一隻仔女都無用 成件事好賤格

係wor, 眼大睇過龍

降索做隊長

咁樣開得唔得 刷左成晚

隻亂入白胡真係好撚煩

亂入我大連戰四檔同卓洛隊打都仲可以，屌佢企喺我限雷神隊，真係射哂d 電俾你，之後你回我滿技有撚用

再刷啦
魯艾要好多抽卡角

屌佢 咁岩撞正我用緊青雞隊
死撚咗

青雉我都ok, 因為我係搭新四檔打沙佬，最強果隊，開哂技打撚死佢

大連真係好撚悶

過左500萬了，兩張限都重覆

屌你老母 又兩限重覆 打咗咁多次都未中過新限

巴打追唔追5000名內？心大心細，想留石抽66家姐，差佢可以一家團聚

大連戰點先去到新世界
依家係東海

得一套66戰隊 抽左咁多石都未試過重覆中66戰隊d人
無得簡留兩套唔洗煩

我今次齊3隻加成應該自然回體夠追

寶藏地圖先岩

我得一隻人妖王，過左500萬仲徘徊喺4xxx名，好煩

雙青雞打巴雞
無技解招降攻 直接打回原形
On99設定

玩到20LV終於入到BONUS地圖 屌你笨大可以每次都係行5步
平時D地圖就下下都一步一步咁行

每次入到都好完美咁避哂大金幣同彩箱

屌你老母打完500萬兩隻限重覆
66老豆/路艾/4檔抽咁耐都隻都未中過

正常啦 我咁耐以來免費卷抽過廿張以上都無中過新嘢 但玩嚟玩去其實只係得一半多少少既限 如果我有八九成中重複就話抵姐 我得6成都瘋狂重覆

打過730萬可以守到 5000 內嗎？開始feel 到唔夠力 38 周了

我死過幾次最高都係打到18周 現在徘徊係10周左右 其實啲分唔係真係差好遠

我37周俾白鬍子陰左兩獲，用左我4粒石

本身預自己自然回體打唔夠500萬爆過一粒石 點知係咁食到飯 衣家好肉赤

一抽白胡
拎去刷潛

我用雙人妖王打到15周回就落返11周再刷，咁好似快啲

人妖王夾年糕佬
打到廿五周回都仲夠力

打到25周回先中第一塊石板

300萬限中雷神 500萬終於中新限艾魯
終於有新野玩

300萬大約排幾多位？
限雷神配白星或蔓雪莉

300 一萬名內都唔知有無

恭喜哂
今次真係豁撚左出去，overall大概用左十粒石玩大連戰，而家過左800萬排32xx, 希望有5000名內，抽兩張唔重覆既限
我擔心唔夠石抽家姐

痴撚線 啲人痴撚線搞到我爆多咗幾粒石 一個晏晝跌咗千幾名

加油呀！！！

好癲 已經齊加成角都要爆6粒石 我諗下次抽唔到應該唔使打了 當用6粒石換兩隻限定自食都算抵既 隻game無加成真係唔使打了 好似多咗咁多人玩 以前求其打夠100萬都應該有10000名

9998名
岩岩好

我4400名，要打成878 萬，痴撚線！
上次有大媽加乘730 萬收手都有5000名內，今次只係得隻人妖王，我覺得自己愈來愈痴線

最後十分鐘 5000 內

壓線就是爽

發現4000同5000 差 十幾萬 only

最後爆咗一粒石打得兩場細boss 見到最後10分鐘本身諗住唔打但每分100名咁跌 屌點會多咗咁多人打係咪造馬

50內

冰巴

51x萬排106xx，呢隻game啲人真係黐晒線

痴9線
想 hea 玩都唔俾
佢送果 d 紅卡全部都係勁舊果 d

66抽開始，一下30石中兩限，又重覆 冇家姐狠心課90石，好多銀卡，但中左家姐x2 擺明迫我課，上次四周年已經諗住收手唔課，點解要迫我

66除咗藍同老豆 其他都抽過n隻重複但食哂 今次一定企硬唔抽 估唔到隻game愈仆街愈多人玩

見你入坑好似越黎越深咁，之前好似都係零課
相反我熱情真係越黎越減退，而家5百萬都可以唔入1萬內真心癲，無晒心機玩

haha! 無計，兩次都係一課完就真係出想要既野，玩到差唔多第4年先破戒，當係回饋佢娛樂左我4年

大連戰真係要改改玩法，個個月都係咁真係好悶

今次打夠一百萬就冇心打落去，啲人太癲…

屌老母 180石抽得一隻紅色 好撚伏 重要3張重覆限

得一隻家姐千其唔好進住 打夠料先好進 唔係解唔到毒就仆街 屌你bandai出新卡咪算囉我抽唔到係我抵死但而家係抽過幾百隻重複自食哂 諗活動條友邊撚個諗到咁仆街

差一隻紅

10抽補到藍色 但無老豆

10抽2金仲要1張偽金

用番66隊打超進料 連40都打唔過
係咁打30算

我30都打唔到
我想問最尾佢會打飛幾多turn

打飛唔會再返黎架啦
btw, 我都係用66隊打哂三關
r4開家姐，r6開一個老豆，先殺老豆，王關全開打剋屬，唔手殘應該冇問題

好似第3round 開始每次打走你一隻人
我打40 比佢打走兩隊員 捱到第6round 隊長都沒埋 玩唔到落去

建議殺一治先 佢會解延遲

記錯，應該係打家姐果關就開家姐

我差藍戰士先齊人 用4檔蛇炮頂住先
得3隻+200 其餘加十幾
37000血 好似好難過40

打40開哂技揀剋屬黎打可一招一件，最尾隊長老豆x2 就用黎打老豆，唔手殘應該冇問題架

抽人抽到沒石 想爆石打都沒辦法
慢慢磨
30 打3場出兩粒
如果穩過40都想打上去 但係沒咩把額 怕浪費曬d 體力

秒隻老豆應該沒問題 但係唔好彩死隊長就玩完

冇紅戰士
用乜代替好

用路艾隊幾穩

有冇人為左6石打66鋪666

好似玩其他關都可以，唔係淨係66關

係喎 睇錯野

要打齊總共25粒素材，要打好多鋪，到最後會不斷重覆，而家打40輕鬆，50有時要睇珠運

打唔齊都沒計 隨機出
多左又唔可以換其他

其實得一隊真係唔知超唔超進好
老豆招技限type 仔增傷由1.75攻變亮珠倍傷但少咗一rd
無咗延遲同延遲增傷多咗毒同毒傷 但毒傷要等cd其實都係無乜用
減傷70%變30%
解效果多咗減盾減%盾 同埋降攻 仲有對面增傷(呢個無乜用) 但少咗解船解封解麻解毒 同埋回少7000血 全部解得3回未必好有用
轉哂屬無得新舊一齊用 唯一係多咗船長技不利珠當亮珠 但其實有幾可出不利珠 無得轉全版亮珠要人sl已經弱勢啦 利申差藍色其他仔女就重複自食哂 1516唔知進定唔進好

其實真係要整上整落，超進左一隻就要成隊超進先用得返哂，佢轉屬擺明係迫你玩兩隊，我有多既都係得家姐同4弟，其他隨緣算

我都十五十六緊
老實講，66隊固定隊員，所以我解放埋麻痹同毒，佢超進完多左好多解裝況係有用，但老豆冇得解鎖7rd又差好遠
暫時我都係諗住自己完66隊加人超進老豆黎用，咁就有2倍攻同亮增
利申，冇藍仔

下次連戰超進66隊都係加乘，唔誰唔得

用超進老豆配其他人 都應該ok
有利同不利都有亮 都算小buff
但係一定沒親生仔咁好嫁啦

20抽連補底先得家姐同勇治
btw, 10pt草帽團超up, 大家睇住嚟抽

我就係差家姐同勇治

40抽 都中唔到尼治個撚屌 垃圾game 來

66戰隊

呢個真 30+3 中大量草帽團
想追隻66 又好似好唔抵

其它色都至少有十粒以上 但紅色個超進料重係得一粒

我打極都唔出家姐粒珠

係好J既，不過要人抽多set就狗D囉

唔使特登抽既 下次有新卡再中其他角先練多隊

抽就一定唔會專登抽多set架啦，我超進左先，老豆本身有多隻，仔女就佛系抽卡等自然中啦

岩岩好完十五場齊晒廿五粒

打到眼殘 前日先完大連戰

我有限山治無老豆
反而四個超進配限山治又應該可以頂住先

新紅狗 加 新紅髮同超進老豆好似好好j

蕾玖超進好似反而廢左
輔助角由解毒，痺，船長，封必殺
變做解必殺封，攻擊down

做輸出毒又唔夠高
只係配多1.75倍

四兄弟加埋超進都好似無乜睇頭

真 必殺封同攻擊down 情人節白星仲解埋麻 仲要5回合 佢仲要得3回合邊夠用 原本佢賣點係樣樣都解啲咁 個毒傷廢過降臨毒佬 1.75倍增傷其實爆發嚟講有幾可係要多1.75倍

我覺得進剩蕾玖
限山治做隊長
配心伽治
配超進三兄弟加知蕾玖仲好

今早大連戰派彩，力拼入5000名內，結果。。。
又抽舊藤虎同不死鳥
連埋佢300 500 萬果兩張，4限都係重覆
想請教下差唔多齊限既巴打，每次有紅紙 event會抱咩心態？我數過大概差10隻左右先齊，好想有新角玩下，儲左好多解放書

打活動送既紅紙重覆無咩感覺
用石抽既先會有感覺
利申得年糕 心青雉 黃金帝 無

我今次係中寶路 技明 fans 力路基 全部重覆

今次課隻家姐返黎，雖然唔係課得多，諗返都覺得好癲，為左張金卡，不過又係果個point, 課返黎即使真係抽到，同我上次儲石抽中力馬可既感覺已經差好遠

40抽冇家姐，保底中力路奇 垃圾game

其實佢招毒我估應該for 敵人不屈多。兄弟無delay 可接受，而家差唔多全部boss 都狀態無效

我都諗緊咁砌好唔好,但始終配心伽治出心珠就食唔到亮珠加乘

限山治r痕都唔夠力 一係全隊進一係全隊唔進

屌你大連戰4張紅又4張重覆

都係儲定多套超進料隨時退化一次

拎新雙周黎俾超進66隊試招好爽

超進化左之後過唔返50體素材關

打40體係唔係唔會出老豆骨？
打左三十場都冇

雖然我抽唔到

一樣4重覆

中左 freaky

我依家有無更好嘅組合？

你個隊應該最好了

毒龍超進

加左體回

唔差個少少

差1個cd 最高攻毒差好遠

有沒telegram group 集中討論？

you are not alone

冇毒龍
唯有限突哂隻降臨算，其實限定同降臨毒龍差幾遠？

開左個group
有興趣可以入來大家討論

追唔追紅戰士好

快啲毒到最大傷同會回血
超進完可以做番隊長，好似卡搭咁
但唯一決點係狀態冇效會封死佢
之前一唔夠打，會帶佢去毒，路西隊隊員

爽！隻色仲可以擺落路西隊好屈機，限 god都係，但兩隻我都冇

差lv15打唔贏
用艾魯又唔夠回復無效又無心克比
諗住用磨隊啦 點知原來自己一隻根性隊長都無

根性隊長既話主線副署長幫到你

感謝巴打 聽日返工刷返隻先

原來我無咩點打主線 連司法島都未打完

有沒師兄知 老豆係咪一定要qnq50先出

三關都會出，個人推薦打40，機率唔算低同埋易打d

仲未有新限料

你講素材？技書同素材打咩體都會出架，打50會出1-2個彩虹寶箱，易中 d, 出得最少既係家姐

試過出三個虹箱

我出得最少係老豆

成隊超進哂好爽，又食哂石板，終於有一隻彩框既限定 (路艾)

家姐我有成10齊
係老豆一舊都沒

咁多石板餵飽成隊66?

唔係 我都想
只係食哂手上有既石板，66隊仲未有一隻可以彩框

打緊多1 set 66先夠膽超進，老豆最難出，其次家姐

出最多係青頭仔，家姐老豆都係少，後悔之前食左隻大佬二佬

唔洗太後悔，我齊左隊成個月，都無咩機會用。始終隻game 要迎合bandai d 新抽卡角

係咪下次大連戰66隊會有加乘？係就爽皮
抽左三四次，大媽 d仔女一隻都冇

4週年之後既金帝同卡二都唔係好吸引，繼續儲石等出再高一層次既限

降臨餅乾佬好似一般，解chain數固定5rd，破防扣單體20%, 轉技珠及技珠當亮珠

比lucy用

比娜美，唔強化下真係好難做隊長

山治v2
幾時超進舊個隻

又出埋呢啲隊長技
是但封固定系數就玩完

原來有自解 不過都晒氣
整個解完再封都係立即變垃圾

諗起舊雷利

心屬，可換姐姐入66隊

新山治
不了

睇gamewith好似好勁wor v2柒治

王關整個good 盾great盾 變垃圾
整個perfect變難按 變垃圾
封系數 變垃圾
固定系數 變垃圾
開技解完 有另一啲負面狀態 又無垃圾

勁就勁 威都一定會有一段時間威
但都係果句 太易就逼害到佢
笨大成日都出呢招 勁但好易反制嘅角

快啲出多啲限 咁4檔就會變舊限我就會抽到

到果陣你想要既可能又唔係四檔了
隻新山治冇體力加乘，似強化版舊雷利

永遠食唔到一手限西 只可以等N手限西

山治咁柒型既

招技原來有取消係數
咁又幾勁
新烏龜貓仲會破盾

呢隻限山治可以 carry到佢班兄弟家姐，對於冇66老豆都係一個唔錯選擇

山治心屬，兄弟只係用黎解狀態 廢左一半武功

又係喎，冇留意到班兄弟既技，老豆又唔係格鬥，兩個隊長夾唔到，唯一就係可以代替家姐做老豆隊員

用未超進兄弟就岩哂 又再要練多隊

呢期又放棄左出雙人卡
今次竟然會出返跛腳廚師真係好感動，想當年刷主線死都唔跟玩斬隊潮流，要玩格鬥2.5倍隊長，哲夫可以話係格鬥隊既始祖

本身以為路艾可以玩好耐
之前仲傳緊月尾出限大媽唔知真唔真

其實而家路艾都仲好好用，自由隊好多選擇

其實我自由好齊，但呢排d 關唔太岩路艾。不過上次卡普尾關都係靠佢過

大媽好似傳新年前後先有，話有蛋糕珠，食左buff全隊，唔食就發狂加自己攻

me too, 路艾過唔到66,但過到卡普，遇到 d xx珠當不利珠既關就剋死路艾

用66隊打超進料打到好撚嬲, 老豆招垃圾技又唔整到全轉心珠, 搞到我要係咁SL ,哂時間, 反正都可以比人SL不如直接全轉心珠啦, 係要搞鳩下D玩家

有一隻暗珠其實都ok, 特別如果係1隻老豆暗直頭無影響。

所以超進左就可以變哂知珠

打左貝吉隻船返黎，到而家都唔知俾邊個坐好

我用依隊過到66

卡普同66關今朝11點完，未打就趁早

十抽四銀 中左一張新卡慕斯

十抽中左哲夫同獅子，有新金卡算係咁，唔追山治了

終終於中到歐洲人
一個十連 兩隻新山治同想要好耐GE砂糖

忍唔到手兩下十連抽到66
但已經無左活䉅尸66關

頭10抽中左山治
之後抽多20抽 中埋路艾黃金帝
痴線 好耐都未試過咁好彩

好波
岩岩都第五十抽都中咗山治
有新野玩

新手想問 隻 限山治勁嗎 值得抽嗎？

有4檔路飛 同個隻 限娜美了

4檔路飛好啲

限明V2打克力架無壓力

66隊今次有冇用武之地？

66隊獨欠老爸
唔知有無用武

紅狗一樣輕鬆

毒佬萬歲

試左超進化66隊，第四關唔破盾打唔入，開老爸增傷會打消。
王關開系數固定會被封珠，即係藍戰士廢左。

得明哥，得天下

雷神換乜力屬都得

放棄用66,砌左隊路艾都算穩
隊員：限心羅，限鷹眼，力馬可，限薩波
力馬可其實可用其他代替，未需要用佢既技
主要打法係r1-3儲技，
r2 先殺兩隻有p 盾既，
r3 如果俾佢加乘亮珠，用鷹眼miss打洗走佢先入 下一關
r4 轉雙艾斯，開其中一隻技，頭三個先按鷹眼，羅，薩波，跟住馬可可以great, 最尾兩下 p, 總之盡量打夠130萬以上傷害就ok
r5 先開羅技，跟住鷹眼，薩波，路艾，一回做低boss

不過今次最MVP真係技明
放招技就掂

可惜我冇 野心隊員都算齊，係冇明哥

50隻升爆克力架
頭1,2次唔升技, 幾驚升唔滿

40隻升滿左，食哂先發覺唔記得極限突限完先食，下次又要打

通常技up時，我會將要升滿lv既數目x3 咁打，例如今次餅乾人要升15下，我就打45隻，結果食42隻就升滿，我覺得技up同平時既分別大概係食3升1, 同食5升1 既分別

我都係，點知45隻都仲差2技

升降臨同限定既我通常3隻咁食

same as you
不過我50隻都重差3技
其他金咭可以食13升1
真心來灰爆

今次卡普任冇上次咁難打，15關ko

毒撚mvp

10抽中咗type限明哥

唔係好想抽，想留返大連戰前先抽，而家得5x粒

10抽補5新卡有明哥，終於有限type啦

提提大家可以趁今日技up刷爆競技場忌廉人，20體既鬼夫人唔會鎖速屬，可以放心打

刷緊
打左十場都出咭 不過食4升1

記得限突左先好食

刷滿忌廉人，又過埋卡普15
今次卡普關比上次易 d, 有毒佬應該冇問題，我冇既要過都唔算難，聽日ranking如果唔抽限type明哥又係咪唔駛旨意過到

20體要用巴基打?

用巴基驚唔夠力，同埋就算用巴基，出多枝可樂都係嘥氣

最後兩技食14升1

170827331
有冇巴打有雙解都滿嘅限雷神借俾小弟

max 左，20體高汁，1，2石都好多掉落

好彩今次唔駛自己抽明哥都打到1500萬，慳返30石黎抽大連戰角

無限god打第九關成日禁唔到P
已經用黑胡做隊長

黑鬍子搭路西隊都算易打

就係第九關成日無亮珠同禁唔到p

我都冇限god, 用速god咋

好彩而家有個雙週係會盲10回合
我扲隊野打左五場練習 岩岩都打贏lv15

終於刷到主線明哥同超進果舊骨，超進左成50cost, 成隻降臨咁

打幾多場到?

唔算多，應該十場內，出兩隻明哥同一舊骨

今次咁易? 以前4，50場都未必得

可能我好彩呱，我第一隻明哥唔係最尾果關跌，果舊骨就係最尾果關打boss跌，係彩虹寶箱

有無人有未進化新四檔借黎用

有冇攻略，我過極都唔得既

1,2關儲技
3:毒龍,集中打廢柴
4:儲技 無血開白星
5:毒龍
6:等狀態完打 無血開白星
7:開毒龍、迪亞, 有心珠集中打鐵塊
3隻cd1開god
8:開薩波, 第2回開白星, 留一隻儲技
9:開毒龍、god
10:開毒龍, 毒到差唔到一半血開god

終於過左

有無人可以掛隻未進既路艾黎過排名
117320469

求掛未進紅髮

我係用呢隊過的，算比較平民

無人掛type明，路人都無

己加

轉咗type明, 請隨便用
829 488 635

唔該哂巴打，已過

我照加左你

何輝講波咁撚廢都有人吹奏
真係成堆低收入狗耳

巴打係咪回錯post

求未進化知屬紅髮
169 582 563

已add

每個月呢個時間悶到hihi

每個月就係等大連戰
卡普關算係有 d新意，但對於老手黎講唔駛兩三日就過哂，競技場忌廉人又撞正技up, 早知唔打咁快啦

忌廉人都麻麻地，比山治專用，抽唔到又係倉管

求type明

832 745 985

求未進紅髮一用
194342682

個幾個夏祭點過?

同問

第1關：力技速打短血，心知打長血
第2關；按p
第3關：按同色珠
第4關：一回爆發750幕以上

想知有冇人唔睇攻略過到第一關
大連戰抽就黎又開始，寶路甚平有限突，好想中第三彈既山治同路飛，是但一隻都好

寶路……好心唔好限突佢啦，見到就傷心

出限突都唔超進，寶路當年幫我過唔少特訓，我有既係舊版本果隻，情意結上點都會突哂咁多格

有冇巴打可以借未進新紅髮用
935632000 求加

隻大連戰好垃圾。得第3彈吸引，唔知抽唔抽好。

all in第三彈 想要新限山治新四檔

第3彈好蝕，中左都好似次次都得1，2日有倍率

打到後段先再有多 d倍率加乘，不過分兩次抽都得既，反正第一下30石，反而想知佢仲有咩金卡up, 想要速戰國，歐文

Jack招技攻擊無效回復2回點會垃圾呀
招技得粉紅先生先有 仲要1回

粉紅先生個隻我抽左半年都用唔著。根據過往經驗，bandai 最多設計1，2個boss for 佢，跟住又係放倉。
另外，有減傷角又除時挨過。

知火狗隊速刷果時有用過 游水佬既
如果JACK CD太長都係用游水

Jack max技都應該係cd14, 解兩回傷害無效盾一般，可以用減傷捱過，佢招技奇怪在最好要多小兵時開，但只能打一隻200萬，其實真係唔算勁，限雷神依然可屌打佢

想問下用android 機既巴打
用咩機玩optc
近排想入手android 機但唔肯定部部都玩到optc

我用緊LGv20, 打得耐部機都會少少興，因為部機可以換電，試過兩舊電，車輪戰咁玩大亂鬥

note8, 齋打optc d 電頂到好耐，黎緊note9 4000 大電。
不過好似本身835 粒U 功耗係好好。
以前G5 粒820 倒水咁

我個fd推篤紅米note 5

齋打機應該唔錯，大電，低耗cpu。但如果你做主機，影相唔得。

10抽，雖然冇加成角，但係中新限明

10抽唔中加成角補1金卡同限娜美

30抽終於有兩倍加乘角 第一次抽到兩倍加乘角

10抽全伏

冇玩半年，好似出左好多新角咁
係咪仲係露西最勁

路西都仲keep到一線，而家屈機既仲有知赤犬同新四檔

好糾結，而家有100粒石，分三日每彈一次十抽好，定all in第三彈好？好想要路飛/山治，如果有加乘角就更好

我搏3，限重要d, 雖然呢2隻應該難中

岩岩整左個30連，頭2轉全銀咁濟，第3轉多幾要偽金卡，最尾補左張重覆滕虎，總結130石落海，唔急既話等有全金或者紅卡2倍up先抽

下個月應該紅紙up, 通常3，4個月1次

早知忍手

有無ching有限黑胡 借黎打 卡普

呢排都送多左石 然後就手痕

我覺得依家抽主要抽加乘角 限就係bonus 博唔過啦

30+3 中新白星+限不死鳥
舊限淨係爭呢隻

多唔多銀卡？打算用80石抽兩次第三彈

都幾多
10抽有3-4張銀

求掛黑胡
過埋卡普

推一推個POST先 準備打活動

我寧願場場都係咁

一開頭送果張100pts卷中咗加成白星
又可以慳返啲時間

好正

我冇限毒龍，有冇隊推介打怪憎？想要全加乘隊

咁好彩第一場就中

啲人腳太廢 過唔到 新世界

30連補3金，限重覆

棄game大半個月絕望廿抽又捧蛋

80石兩下十連，中哂兩隻加乘角，中左歐文同劇場版果個大隻佬，10+1出雷利舊果隻 第一下十連一半都係銀

bandai 而家真係好伏 。以前都無咁離譜。巴打你有加乘已經算賺左。

雖然中加乘角，但用80石換 d用完即棄既角真係唔抵，而家中哂兩隻就冇理由唔打到500萬，希望抽卡券真係中新限，但以上次經驗都係嘥氣

130石中左四限，新明，舊羅，雷利，貓
有啲想回坑

welcome back

想問除左騙人布仲有邊隻可以加回合

問多樣 我首抽雙限定路艾加紅赤犬夠唔夠玩

起手紅赤犬ok, 但佢已經係舊廢限

起手最好速4檔，其次紅路西，紫赤犬

呢隻得唔得?

得，但限左自由類型隊員，開頭未必齊腳。速4檔係不限類型

好難抽

我見有雙限定,咁樣重刷會唔會仲好

想問下明哥係咪俾boss關盾廢左

抄低引繼碼先，刷唔到4檔咪呢個開局

25週回都未入到特別地圖

其實舊赤犬好勁 如果你有兩部機可以玩住先

我得一部機渣,琴日刷左好耐都刷唔到四檔

幾點大連戰兩倍時間？唔記得左邊度睇

有無人知夏祭個肝試點樣先可以過關

打完500萬 舊限山治 鷹眼

大連戰之後又有草帽一伙抽，好驚自己又忍唔住走去課金

好伏，冷靜呀

我諗住射30石就算

分分鐘要50石一抽

第一次十抽30石
不過都係不了

唔知有無新角色

仲未等到限god

草帽限定我仲差god, 娜美，新四檔同山治，希望中到是但一隻，5星金卡呢期補左唔少，冇咩期待

中新限
寶路
當留個念 早2年想抽都抽唔到

咁多次限定卷都未補過洞

所以今次300萬收手。太浪費我時間。

我都係300萬收手 踩到攻擊減半真係嬲

打500 萬真係要10個鐘，次次都重覆，無癮。

打完十幾個鐘出隻舊柒髮

Btw 求朋友 024535036

免費抽中紅

舊限? 定重覆?

我都中
賀迪鍾斯

新 變態佬

今次有加乘角，打到8xx萬上到3千幾名，總共4張紅紙，求神拜佛千祈唔好重覆

中娜美
又引我回坑

巴打咁多限好難唔重覆
希望一齊中好野

我冇既限：
god
娜美
新四檔
山治v2
毒龍
赤犬x2
大媽個仔
新明哥
新藤虎
新紅髮
黃金佬

都仲有唔少進步空間

有無巴打放首抽ac…刷左好耐都刷唔到靚野…

有冇落左坑？

god
羅賓
貓貓
FRANKY
心羅
新四檔
新青稚
大媽個仔(年榚佬)
舊明哥
新紅髮
黃金佬
同你個進步空間差唔多 有 都係特別想要

年糕佬
沙佬
寶藏路飛
舊路奇
路飛艾斯
新青雉
舊青雉
新明哥
新雷利
新山治
舊羅
羅嘅恩人
新女帝
舊紅髮
新赤犬

有排先儲齊

又兩張重覆限 希望下次中新限

13000 名，2普通抽居然出紅紙。
薩波，艾斯
有新限，貓當賺左。不過呢隻都應該係半舊限

相信大家都好期待我抽到 d乜，4張紅紙如下：
青雉(舊既)
女帝(舊既)
柯拉松

壓軸出場：
路飛！！！！！(寶藏)

8月中再戰

路飛笑左

絕版已經升爆，而家送隻珍藏版俾我
有 d唔忿氣，好唔好抽一獲30石？

唔好，暑假未有2倍紅紙，感覺會係呢個月。儲下石好過。起碼有新金卡都好過成堆草帽金卡。

唔好抽 留返等大連戰先抽 起碼有加乘角易啲打高分抽紅

屌，我又係中寶路
另外中心女帝（重覆）同貓

一個人食幾多著幾多真係整定，剛剛免費單抽出紅紙，滿心歡喜，出隻鷹眼

戰國

解回復無效既石板，我餵完白星，跟住應該俾限雷神食好，定係限馬可？

fb 見有人中新限治新赤犬

中Franky 補到一紅好恩惠

送千石ac

有意

留聯絡方法

刷左成日次次都出路基
up個3隻影都唔見,好伏

tg:richman44

新雙人限卡出白胡+不死鳥
同埋成堆金角係熊 鷹眼 女帝果啲

今次d卡幾靚

4.25.... on9

係咪勁過路西

啲限越出越癲，迫人課

今次出既全都係心知屬？

係

白鬍子搭黑鬍子出先型嘛
不過張新限真係勁到癲4.25倍普攻，其他屬都3倍，冇紅紙兩倍可能抽一下就算

張泳裝姐姐

890 171 235

求毒龍好友

路艾雙人都有4.25咩

有無巴打知做咩事
不停卡係到 打咩都係咁

2日都冇新野
推

個post 少左好多人
好多人棄驚

水著家姐好撚正

完左大連戰就無野玩

聽日準備落坑 準備好130石

10連，又重覆女帝

抽唔抽好，有100石

30+3補底中老爹+馬可

拉左一下十連，單抽左5下，補左兩張冇乜用既金卡，好耐冇中過新限啦

30連，中左一張新黃猿，同補底左新赤犬，其他出左8成銀

手痕補多個10連，補左想要好耐既god同貓

第一眼睇以為中 老爹同馬可兩張咭

嬲嬲哋一獲過射哂100石，一限都冇，砍掉重練！

呢隻驚d機率伏到on9， 50+5抽 得保底一紅！ 有病

儲咁耐一炮射落海 保底紅仲要重複既

重新儲過，諗起未破戒課金之前運氣真係算唔錯，定係而家機率愈來愈低？我 all in 100石，頭50石10+1, 後50石單抽，唔好話限定，新一批金卡一張都冇

忍手等出大連戰果陣先抽，佢成日出新卡邊追得晒

係機率低左，以前無咁衰，起碼1，2個月會中隻新限

我自4周年後冇入手過新限，已經好俾心機玩大連戰，都係咁重覆

我都係。安慰自己暫時d 金卡限卡過到全部關，理性d 唔好追住

今次新卡其實唔勁

玩左3年第一次新限有自己份

唯有J住隊66先

知心隊4.25倍喎Ching

抽到老嗲+馬可 唔覺太勁

d 刨冰有無得合成架?

我都係 30連保底中

想換有白胡馬可 有無巴打有興趣

打左好多鋪家姐，都仲未有獨角仙，大刨冰仲差一杯

有冇手足 多個 路西/知赤狗既低進度帳號？

有咩用？

拎到獨角仙有石送，拎到5杯大刨冰都有石送

呢期唔止抽卡冇咩運，電話蟲都好少抽到肉，都係得可樂同錢，強烈建議可以用可樂換其他野，長期999支擺到過期啦

競技場熊好難打

隻GAME係咪HEA 9 D玩家, 決戰黑胡招技動畫頹到

攞完石打中階算 上網見巴基隊都過到

無新4檔新紅髮真係好唔方便
抽到新山治又無關做比佢
新二人限咁快就有關做比佢

終於用速豹搭人地白鬍馬可過到，又可以怒刷20體了

今次巴基刷到幾正

巴基可以點砌打20體？

我隻fiona冇升過技

唔洗滿技，出到1下破尾王盾就得。磨都磨到

用舊山治過左大熊

本身因為66隊超進咗過唔到襲來卡普,諗緊點算好
點知宜家白鬍馬可輕鬆過

新黑鬍子降臨玩放血，好爽

毒龍

巴哈見到有隊仲爽
雙黑鬍子，舊限白鬍子，鷹眼改，襲來卡普，god, 王關開哂4個-30%, 最後開卡普，第一行血完全唔駛打，復活後普攻就搞掂，夠哂平民

嬲嬲地差5技食左1x隻都唔升1下直接食必升算，晒鳩我時間

有冇人已經拎哂5隻獨角仙？我一隻都未有

齊晒，岩岩11點個關用巴基出左3隻

打咩關易出d? 我打左十次黑鬍子60體x2,一隻都冇

我黑胡同熊各用雙倍體出過1次，最後個隻就岩岩0體出。似係專登益玩家，複製多2隻

出獨角仙係金寶箱定係彩虹寶箱？

無咩留意……好似金

0體關都唔出比我

獨角同大冰真係難跌到呢

己經日日打都係冇

三十石
又抽左四張新限時角
真係爽

靠0體關copy咗兩隻
但都未齊五隻

復刻killer改，打完會唔會有石，過challenge難度有冇咩獎勵？我見佢全部都係new, 但我以前已經過哂

打左2關，唔似有石。0體應該就有獎勵

0體都係出本身會跌既野，例如+50棉花糖，萬能必殺技書果 d

新限金獅好x廢

要抽哂佢兩個手下先叫做有 d用

獨角仙係咪寫明無得合成? 係我就拿拿聲賣左佢算

可以合成，但除左賣錢真係冇咩用，換pt都係得100

怕第日進化要用佢
巴打打齊5隻未?

齊了，用巴基刷20體熊，兩倍一鋪出三隻，一鋪每日一次既特別關，又係用巴基出兩隻就搞掂，不過第一隻刷左幾耐下

今次抽第一彈好定第二彈好，一彈山治up 二彈路飛up, 雖然通常都冇我份

130石博一博希望抽到四檔

抽咗第一彈 2次10連
中咗金獅 老野 同埋個醫生

3個10連超多銀卡
保底重覆火拳路

唔中金獅，唔中加乘路飛

無金獅子，隊都唔識砌

第一下十連是否包金？紅卡同佢 up果 d差異大唔大？

又比笨大當狗撚

巴打有冇抽？

其實今次好唔吸引，想skip. 今個月派好少石
但又想搏加成角打快d

如我果抽都只抽第2彈。

大家諗既野都差唔多，金獅子同果兩件蛋散唔吸引，但唔抽加乘角要keep 5000 名內幾難

抽左一下30石，中得一隻蕾貝卡，冇加乘角又冇紅紙 今次大連戰又要苦戰了

10抽8銀

30抽保底出舊紅髮

10抽得張新金黃猿

30抽 淨係保底送新金咭 一張高加乘都無

我都係得張泳裝蕾貝卡，今次有排打了

same,第二抽中金獅子如知紅髮

咁都叫same

今次睇佢 d加乘角，主打似係打突，我砌到隊隊都好平均咁，冇隊係主力，今次好似有地圖傷害，希望唔好太難打

都係紅髮

限金獅子係要點砌陡

新手想問，甲蟲賣一千萬定換100PT，比較好？

上次hea 打反而張紅紙有新限，雖然係貓

我上次打到8xx萬有4張重覆既紅紙
今次希望入5000名會易 d

梗係換錢啦，尤其係新手

我上次萬幾，得1張紅紙，2張金抽，點知3張都比紅我…… 而家諗咁辛苦做咩。次次5000內都重覆

4隻就4千萬

露西隊用咩船好？等有個目標去整

有隻烏鴉船係專用

又要煩砌隊啦

今次好煩 我抽唔中新野

今次倍率真係好低，最多都係得4.x ,有排打啦

5點賣肝賣到以家都係岩岩過200萬

終於過左100萬，仲未入5000名內，成日要搭人地白鬍馬可同金獅子拉高d倍率，我發覺冇乜人會用新降臨黑鬍子做隊長，野心多數都用卓洛(包括我)

完全無心機打

打左18周都未有200萬，今次堅痛苦

連巴打都話辛苦 見你次次都好高名次

上到700萬放棄唔跌出5000 保到2張紅紙就算

我近呢幾次都target 5000內，上兩次抽到加乘角，可以打到上8xx 萬，今次最高加乘都係得個泳裝蕾貝卡，打得好吃力，唔踩屎既都算穩陣，但見 d分真係加得慢，最盡都係4.x倍

係咁踩半降攻 又抽唔到加乘角 打3百萬分算了

今次啲nerf好那多 先踩減一步然後再中減攻減體

見d 日本仔打大連戰轉幾隊打 ,加乘既倍數唔同， 佢唔用高加乘隊，除左克屬仲有咩必要？

中活動路飛等於送限定？用嚟打連戰

角色限定咗每一周回只可以用一次,所以冇得用固定隊打
組隊最緊要都係解效果,解唔到又打唔入既就厚血捱到啲效果完

打過左廿回，好友搵唔到金獅子真係食得屎

招大量長玩 玩家

648024346 招活人

大媽，brook新限定

打到600萬了，好累

最尾兩個鐘差啲跌出5000名

巴打最尾打到幾多分？

800萬

根據上兩次經驗，打到800萬先比較穩入5000內

下個大連戰好似自爆佬

有無人報喜中新限?

300萬個張抽到第2隻速羅，安慰自己當新限

上次完場送果張中新限明
打左咁多次大連，加加埋埋咁多張紅紙得一張中新限

我會等埋派彩果兩張先抽，希望有新限啦

最後排 百幾， 真係好攰

打左幾多分？呢幾日訓左幾多個鐘？

淨係打咗130萬,終於跌出2萬名

same

130萬都20000名外

打左1億9千萬分，排15名

想知幾多周回lv?

第一次入新世界真心覺得痴線
一百萬都係兩萬名以外
卡關又卡到痴線
下次唔打跌番落去算

打到142周

歡迎來到新世界
話哂都係四皇既領域，競爭係激烈好多

零課玩家無得鬥
唔打到下次無大連角好似又更難打

幾時派彩？

130萬 20062
今次咩都抽唔到無心機玩

好似1300萬， 其實都係打下停下 ,日日保持訓足十個鐘

我都冇課(呢期), 今次都係盡砌加乘隊，打boss最多都係得4.37倍，最高試過打到周回41, 但踩左屎輸左，睇住個名次黎玩，最後31xx完成

巴打好癲
我食住石過先100萬 隊無乜練唔太夠力
順便招下好友 890171235
長掛路西赤犬V2

Keep住東海 次次打夠100萬收工

各位早晨，派彩既時間到了

冇期望之下收派彩 中新四檔
連續2次大連戰派彩補洞 上次補黑胡子

屌 連出三張限沙 正仆街

葡萄

我今次四張，中兩張白鬍子，一張寶路(上次又係你 ), 最後一張中知赤犬 好感動，好耐冇新限入手，仲要係幾實用既新限

仆街中巴基

我上次係第一次派彩抽到非重覆 黑胡出左咁耐而家先抽到
讀心到仆街 而家大連戰都唔會燒肝特登沖高分 都係用曬d體就算
今次四百幾萬收工都唔特登追五百萬抽多張紅 今次竟然中大獎

我都好想要新四檔，期待骨仔新限

巴打你就好，我又中重覆

計埋上次8張先中1新限，真係要用時間換返黎，頭兩抽出白鬍子寶路真係好灰，仲有佢途中俾我抽一次既，不論有冇4星以上的，我全部都重覆，新一批既黃猿女帝鷹眼中將，我一張都冇

今個月技up 3倍，有機會又紅紙2倍。但唔太想課，而家好多時課左都無新限……
期望超進雷神可以玩下，隻野未威過咁制

磨隊黎講都叫可以carry下既

磨隊黎講，雷神/毒龍，兩者得一可安天下，我冇毒龍

雷神係衰減埋你血。我諗本身設計個時覺得佢有d 屈，但之後d 敵人成日整hit 盾剋死埋佢。同埋而家boss 血太高了

減血應該係想你搭馬可或白星時可以儲多 d, hit盾呢樣就連新限明哥都剋埋，磨隊最怕敵人多同厚血，對付單體boss唔駛驚，係開多兩下技磨耐 d, 話說大連戰雷神做隊長，打雙周好似連按都可以懶，隊員搭競技場基德可以快刷

岩岩試用大連戰雷神，一回合可以開兩次技，好過癮

點解有時我出必殺雷神唔會減cd？
我開基德雷神會減5CD
但開其他必殺就唔減

自膠 唔記得左基德本身招技會減

雷神減cd係船員效果黎架，出基德技只係減2cd

無腦極速刷全部一回過唔洗按
雙大連戰雷神 萬聖節砂糖 競技場基德
round 3 & 7 各開一次砂糖幫2隻雷神-cd
再開基德雙雷神

下載完更新 好似無左個ac 有無師兄有計

入唔到game, 有冇人入到？

入唔到
佢話更新完會慢慢放返啲人入game, 但好似都過咗個時間喇喎

雷神超進最多可以扣500萬

算係咁，如果2.25，2.5起標，最多4倍就好

不過諗到幫佢減傷已經唔錯。

btw, 點先儲到500萬傷……

入唔到game

Update隻game之前唔該upgrade個server先啦，本身load game已經慢，而家又死埋，賺賺埋埋咁多錢都唔識做

雷神最高倍率好似有3.75, 係2-3.75倍，船長技仲有減傷
儲傷同以前冇變，都係20萬額外回血量，佢只係加大左個倍率做25倍無屬性傷害，可以最多扣到500萬，超進雷神真心勁！難怪要有專屬素材先可以超進

係就好，希望可以帶出黎威，呢隻野掛都無人掛。競技場個隻仲實用過佢
明明只可以做隊長

憤巴
好耐無見，最近幾好嗎？

炭巴
還好有心 仲keep住有玩 只係熱情不再 少左上黎
龍珠個邊都好少見你

到而家都未入到game

metoo

龍珠少玩啦，遲d抽埋回饋卷，唔中新野
應該棄驚啦

OPTC反而多左玩

10點訓醒入唔到game 再訓過

到而家都入唔到

今朝仲以為係搭車收得唔好 成程車等佢load

隻game越黎越悶

有冇巴打load唔到入去？
係咁話'XX不明XXX'

same here

龍珠越玩越悶，冇咩心機

仲未入到..
執柒咗佢啦

今次咩事 壞左機咁

而家仲未入到

係咪洗晒d record?

搞左成日，想點？
唔送返一百幾十粒石點對得住玩家

要執趁早
更新都要死咁耐

係咪大家都入唔到

唔好執，返工冇精神寄託會死架

仲未得

以為我壞機差啲想重裝

連更新機會都冇....APP store 仲未冇更新

笑咗 朝早到而家
連Game都入唔到
on99

想搞幾耐

大家休息下

重未玩到

睇個勢係海外用家玩唔到? 見佢話部分無法登入

玩到但係朋友無曬

入嚟之前以為自己問題差啲重裝

仲係入唔到

又維護

終於肯轉公告做時間未定

壞咗成日

根本一早就要，搞到試左成日

結果成日一鋪都冇打過

最撚慘係成日不停試但係分唔到load緊入game定出error

都好小可手機game搞咁耐

重未得

全日無得玩都無咩感覺係咪終於可以棄驚

甩難

入得，但係冇曬d 朋友

905126357
長掛 新明哥 新4檔

半個鐘半個鐘咁delay

520 單野都無搞咁耐

入到無哂d信 仲有d石同公主龜仲未拎

直接宣佈執笠都無咁嬲
營運越做越衰 真係好失望

117320469
掛大連戰雷神 ，限鬍馬，新限四，赤犬v2，魚人國王

重未入到 係咪無哂所有信同朋友？

搞到而家都仲未入到

無哂信，好友有bug 加唔到人又無哂好友

我連入都未入到

#metoo

8點半等到9點半再等到10點半...
宜家話要12點半

same it 狗辭職啦

究竟仲要拖到幾時
係咪要俾個原因我去棄

去到點半

今日都入唔到就棄
早2日仲課金抽埋隻水著布琳

唔知收工前有冇得玩

笑咗
仲未入得
炒咗隻IT狗去啦

次次入去望都話要等半個鐘
好心就俾個確實開放時間黎啦
要玩家係咁試 都on99

入到但無好友。暫時都係送4石。

終於入到

大家打左新船先，有3倍經。
伏已中，我最尾先打架船

又話今次更新會將嗰啲解放書整理好 都冇嘅

仲未入到去呀
btw, 祝各位盂蘭節快樂

又話要等到3點半,離棄game不遠

我入到喎
果然係靠彩數

入到但無哂fd子

好似技書咁疊埋曬一齊

我都有，技書慳左百幾二百個位出黎

好心佢整埋素材啦

好友會恢復定真係要重新add?

你地有？？
我重係一本本放哂出黎

冇哂

入唔到

無哂朋友咁算點先

巴打呢排賭波點

屌7佢
時間轉左未定
咁等到幾時呀

用住自己先
佢似係disable左friend list功能而唔係剷曬list入面既朋友

針，不過好過比 bandai
垃圾it

冇哂fd

咩事

終於入到，停左fd list功能，d位多左好多，限突用既各款石同過往大連戰角色及素材都可以用藍卷換，希望d藍卷唔會太難拎，不過只係回返6石真係少 d囉

想合個成都fail出error

我啲位無多到

仲未入到, 係唔係因為我冇扶阿婆過馬路

點解？解放書變哂做一格擺呢個慳唔少，會唔會你未upgrade做version 8.4?

已經係8.4 有新icon 抽咭位又係新介面 又有得換大連戰啲料
返屋企試下用wifi重裝

巴哈有d人都係咁 明顯佢今次大更新變大fail

ching 你所指嘅6石係咪呢6石？

係呀，2+4

更個新都可以咁柒

又入到一陣就入唔到

Diu我都係咁 賣野又唔得
唔知想點

等左兩日終於玩到
諗住入去打返三場拎返粒每日石啦
打完兩場話我個位爆左
望一望原來d秘傳書 強化素材仲未疊埋一齊
算
即刻賣下d垃圾升下野 拿拿臨打多場熄左隻垃圾game佢
呀點知又彈個唔知乜撚野出黎
屌你老味強又強化唔到 野又賣唔撚到
望住行爆左既體又玩唔到
搞左兩日都唔知搞左d乜柒出黎
執柒左佢啦索性

有50石賠償

0好友

咩都有 就係解放書無堆埋一齊

試下重裝？

以前試過啦，跟住較高番舊限確率。同賭場比泥碼無分別你賭

唔好重裝 巴哈有人話引繼碼用唔到

笨大

好彩未重裝 唉而家又唔比強化 又唔進化 個箱又無位 真係唔洗玩

已經唔求可以抽卡pool中新限
50石攞黎抽下次大連戰加成角算la

已經大連戰20000名限定中舊白胡
10連戲過2限係舊艾舊女帝

岩岩終於賣到卡，但都仲係未有朋友用，知赤犬真係幾癲，普通全p硬爆降臨franky將軍，佢加盾我打唔入都可以爆得死佢

笨大比玩家試下單隊長爆機

我岩岩更嶄完 點解我無50石？

利申： 新手 唔太識 唔該哂..

更新完

聽日先有

唔該哂

電腦助乜好友幾時先會消失？

新手，唔想升級太快冇咗

唔會消失
幾時都有

謝

新扲返黎ge 解放書就識同我疊埋一齊
舊果幾百本就重係分開哂

岩岩先發覺原來d肉呀 雪糕呀 都疊曬一齊
唔怪得之個倉空左咁多

隻GAME個UP真係好有問題,中限路飛&艾斯同紅赤犬

都唔係UP果堆

推一推
又有新限定

彩蟹除左買 有咩方法易d 出

路西加強版

唔係好明大媽暴走即係點，又話冇得控制但又加自身攻擊力，今次紅紙兩倍up, 應該會all in第一彈

笨大連新金卡都分3彈up

Youtube有片睇，暴走個時無得控制佢好似俾人打走左咁，回合完左佢會自己攻擊，自身攻擊力十倍

比達巴一齊加油

再無新限棄驚

target: 新四檔，山治，大媽，骨仔，白鬍馬可
我差10粒石先可以拉三次 唔想再課了

課左新手pack 未? 我都差十幾粒但未貨呢pack

骨仔隊員命。娜美咁。今年得4檔，大媽得天下

一蚊都唔想課 覺得課左就算抽到好野都唔爽
骨仔係純粹個人喜好，不過只要有新限入手就還神了

你有知赤犬都好。我最新都係路艾，靠佢同路西頂到而家。

新限我都唔多，娜美新四檔年糕佬黃金佬金獅子明哥紅髮白鬍馬可， 我都冇
暫時用得最多既係超進化後既66隊

你個list同我一樣

我都差唔多，但無知赤犬，技雷利。係有娜美

各位抽第一彈定第二彈
感覺上第二彈限定好似平均勁d
但又想抽四檔

我都係咁諗 不過抽第一彈一定有一隻新角色

第一彈d up限定 抽唔落太多重複 但新金卡先全部有up

抽第一彈出新角機會相對大 d, 限定就睇自己有咩啦，揀有愛同多唔重覆既黎抽，隻game唔會死錯人既，將勁既限分勻三彈俾你

今次抽唔到新限會認真地考慮棄game

我有朋友已棄game, 都問我會玩到幾時，我答如果有一隻新出又好玩既game吸引到我全程投入咁玩，可能我就會棄，畢竟玩左四年既game, 一早起身開game, 返工玩兩玩，每個月怒打大連戰已成為日常習慣，如果要棄既真係要搵到一樣可以填補到佢既野，game又好其他興趣活動都好，可想而知小弟生活都幾枯燥乏味

跟隨經驗，2,3係伏

等幽遊

有新四，冇娜美

坐車無隻手遊d 時間係難過d。如果唔係一早棄左

有個friend一齊玩左四年 而佢已經棄左幾個月
得番自己一個唔知仲會玩到幾時
少左個伴之下唔會自己再課金 應該唔捱得好耐

我一直都係自己玩,仲要由限女帝開始課金到變咗每個月都課
但講真其實玩到有啲悶,仲要逼人抽新限,唔係有愛都堅持唔到咁耐..

睇巴哈，下一隻超進化限定係柯拉松

我由一開始得艾斯紅髮個時玩不過中間停左無再玩 一直都係自己玩，雖然啲活動不停重覆有啲悶。除非有另一隻op好玩過呢隻，應該都會keep住玩

其實都算到盡頭啦, 宜家D進度都追到貼漫畫咁濟, 將來只會一直LOOP 大媽V2 明哥V3 黑胡V2 , 好難再有出新限既新鮮感

原本都想棄 但係偏偏周年又抽到赤犬v2 nami
之後又抽到白胡馬可 新四檔
淨係呢幾隻都夠頂多一兩年 又棄唔落手

有咩game係值得玩
呢隻啲畫面我覺得好靚，hea玩又唔會跟唔上
一日玩一陣好輕鬆

赤犬V2 已經好屈再加多個白胡馬可。。。呢兩隻真係有排玩 而家好多關用新四檔加nami都夠做。。無運又零課金真係好難玩落去

邊有分， 第一彈咪有齊

想像下如果而家一隻限都冇，點玩落去

隻game真係識讀心，扭下計話想棄game就會俾 d好野你，好抵死

屌 呢個真
白胡馬可係一下十抽抽到
新四檔就連戰派彩

ching

最後150石 希望中想要ge野

唔中新限立即棄驚

讀心架 周年掟幾千蚊都唔中新4檔

我唔撚玩啦，送咩都唔要啦，聽唔聽到呀

有300石
第一浪30抽中新限就留石，希望會玩耐啲
抽晒300石就88

中老母
但得一張新金卡

屌 中女帝都唔中老母

美女唔鋤愛呀婆

30抽補到隻犬嵐番黎

灰左
2次十連中得一隻舊赤犬

差餅乾就齊哂今期啲金卡
4連3限全重覆

20連3限全重覆 dllm

玩咗咁耐未試過60連得一張新金卡

30連4限全重覆
得1張新金卡

30連 一新金卡 一舊限

30連3舊限2 新金卡

你班友全部都慘死喎
我都唔例外
1張新金全舊限

本身見特價都想課 不過都係不了

各位巴打咁慘烈，好影響信心同士氣wor

cls 頭先唔夠石諗住單抽應下節
點知兩抽兩紅 一新一舊
補左隻黃金帝
建議大家單抽

見到特價石忍唔住課咗...
60抽中咗大媽+新四檔

係咪買itunes card 再買石...

150石 重覆限：舊雷利，馬可，速路基
新金卡：黃猿，果汁女
新限：保底一張年糕哥哥

報告完畢 好想要新四檔呀

好想要新四檔

係呀,不過之前聽人講話可以上網買code,會平啲,但我未試過

我中左大媽呀。
屌你個閪

你心情好似好複雜wor, 爽啦！

已經好感動。中埋新4檔已叫圓滿。
惟有儲下石先。
中左3張新金，1重覆雷神。今次算係咁。

新金卡唔係靠第二下十連最尾果張，真係一張都冇

我以為聽日抽，過左11點黃金時間有d 擔心。
希望大媽帶領到我打多3個月

我都係 玩咁耐都未試過一抽入魂

只從500羊之亂爆死已經係必然既事

用邊隊打大媽可以有多啲傷害？
打夠2億可以抽2張紅紙

150石保底中robin

琴日玩返隻game 想問依個開局如何 點組好？
同埋依d有邊隻降臨有用要刷？
抽左3次新手pool
又儲到50石既話應該抽新pool定新手pool?
同埋中左2隻胡so薩波 係咪食左佢

Game已Del
再見

60抽2隻舊限補洞其他全重覆

其實笨大係咪真係想整死隻game

迫人抽新角先玩到,仲要勁難先抽中,中紅紙就一定係舊限

真心唔信個機率，今日中兩張限係第三彈up既，冇up既舊雷利同舊白鬍子會俾我抽中到咁多次？我揀今日抽係因為好想中新四檔，就算唔中，感覺上都冇藉口好賴，冇課到補到一隻新限就算啦

機率任佢up,講真就算假又點,玩家根本證明唔到

龍珠就係好例子,唔同玩家機率唔同,個pool話有果隻角但你被set左0 %機率

點課都唔會中

機率既野好簡單,一係中,一係唔中

想問打大媽送限定係咪即時派？

大媽點用先勁……扣技淨係for 佢自己。10倍mode 好似食唔到chain. 麻麻地，怪唔之得gamwith 評分咁低，4皇

隊長9.5 船員8.5分都仲低？

想問大媽關計傷害，打r4 既大媽計唔計數？

4皇本身expect 隊長10，隊員9至9.5
用佢打大媽關感覺唔到好強。或者配路西更好。
本身以為佢食自動perfect 食到chain 數，但用落好似唔係。

巴哈話計
我都試過應該計
用雷神最後一關射500萬
r4打左300萬
完場計我800萬

我都係用雷神過，夠方便

計 我r4 r5開雷神每次500萬都有計

thanks! 早知r4 都開，諗住最尾可以頂我兩下，點知

想知最尾大媽殘血會唔會發爛渣？如果唔會，可以一鋪打過千萬

二百石 中三限娜美cavendish人魚公主 今次金卡差餅乾人

雷神，火鳥，雞冠頭再加個美人魚過大媽好爽

再打埋競技場基德，一場刷到千三萬

請問大媽係咪計出技ge傷害？
如果得，第四關全爆，第五關用明哥
都打得好快

抽完先 del?

已收皮 第二彈抽2下就算

棄左game成幾個月脫曬節
想問雷神超進料邊到拎

活動關， 完左

唔係掛
咁賤嫁咩

之前66 超進料都未有復刻

到底依隻咩GAME嚟架.次次都唔係出UP既紅紙

今次出魚人島個BOSS

技
但係你第四關出技爆 第五關明哥好似唔食技能溢傷喎

無錯.佢既UP絕對係假架 依間公司既GAME 每次話UP都流

佢有隻柒彈彈珠又係一撚樣.永遠UP角最難出

等第2彈 抽多3個十連 都唔中就草石等過年了

試完
打大佬果時封必殺

up既舊限一定係真

抽左好多

布魯克好撚型

好想要布魯克，靈魂之王

我打30體，rd 3 爆傷害，rd 4 開明哥
7千萬傷

打40體當打技書好過啦, 反正而家除左大媽關都冇野好打
開成個星期亂打都一定夠2億

好撚賤

骨仔好似仲實用過big mom

真係，唔太感受到big mom 威力。無蛋糕仲死，又無蛋糕up。10倍攻無得食chain 數唔係強平時好多。扣技仲要自私食。開左霸埋其他隊員特效。

如果加隻鎖chain數既，big mom最尾果下食唔食到

大媽咁快就留一手超進化
打完兩億了，果汁女技書好難出，讀心讀到專出其他書，我d大媽同骨仔書仲多過果汁女

唔會，最後個下0 chain 數的，所以唔係特別強。仲隨時變負累
最後個下打速屬好無力

克打克屬細力好正常喎
我覺得唔係下下大力 / 秒人先叫勁
抽唔中但有睇過下佢能力
大媽暴走有無視無視防禦效果, 泡芙好似虹珠咁唔會被轉走
呢隻驚從來都係每隻限有佢既特別配隊 (舊限唔計啦)
如果大媽係咁秒得 路西(唔算太舊啦)會被完全打臉
同埋配合其他增傷技大媽唔叫差啦 只係技術門檻高姐
同埋笨大一定會造關比大媽 抽到已經要還神啦

的確我呢刻覺得路西好用過佢。佢自己招技for 自己，路西係for 全隊。另外佢好靠食蛋糕，但佢隊長技係無蛋糕up。 所以佢亮珠對比路西係少好多，同埋3回無食發癲，個回咁岩遇克屬boss 係好大獲的。
抽到係要還神，但呢刻有d 失望，所以先想有無其他高手分享下用法。

如果有抽到白胡馬可應該係一個好好既隊員
可以隨時變肉去控大媽狀態

但2邊隊長技又唔夾，而家隨時要搭路西。學比達巴話齋，希望快d 超進。
蛋糕出現率up 或者10倍攻有chain 數都好。

十倍有chain數就正
應用場面多限制啲，冇路西咁free
但特定場合用慣佢既話，可以輕鬆解決好多麻煩野(eg封隊長，麻痹)

原來同路西有小分別。睇字佢唔洗齊晒力技速都得。同埋佢2個仔潛解會夾佢

但講超進有排都未輪到佢，下隻超進係柯拉松，定位係磨隊隊長既佢，超進化後隊長技加攻
好想不死鳥可以有超進化

巴打用乜team？

有冇巴打知點解我打過咗都仲係冇限定卷抽？

技娜美 技娜美
大連薩波 新限明
超進尼治 知限紅髮

技娜美我諗可以用卓洛山治代替(都係3.75倍隊長)

下面寫左9月6日先排

剛剛上youtube睇左個日本玩家，一心想追限骨仔，結果抽左16次十連都唔中，連大媽都唔出，睇完覺得自己三下十連可以中到一隻唔重覆既年糕佬已經好感恩

係咪之前有個活動送紅係未派？

係，我覺得每次入server 已經派左卡比你。如果頭1個10連已經噴紅卡，之後個d 都好易噴。如果無噴，之後個d 都噴好少，睇好多片都係咁

比達巴短期內有2新限，仲要勁，好好彩了

呢排算唔錯，雖然都係未有最想中既四檔，但當你有咁上下數量既限定時，唔重覆已經當贏了，唯有大連戰打多 d, 其實我到而家都仲挣扎緊課唔課金

一係留大連戰抽加成。好似好多人話今次又係舊限up. 好彩既人見過20連已經中大媽骨仔

今次唔抽，下次紅up 應該要1月1日

儲半個月石抽大連戰加乘算啦，佢個event仲有 d情報未公報，如果出多個特訓之森就好，有 d動力玩

伏UP 愈係UP愈唔中

snowman ?

睇左5,6條友抽卡都係1隻UP都唔中 痴撚線架

bandai 對我算係咁，原來中埋最有用2個仔，睇黎佢想比我玩大媽隊。有金卡餅乾，開到潛解就好似可以除心知都亮珠。不過而家無晒藥水

係呀，佢真係隻game 既die hard fans

屌...琴日重刷見有2 十連好開心...
點知今朝起身得返一個

抽來抽去係得 D舊限。。。

老手重玩...
新AC 主玩四棟 艾路 心冰佬

求大大carry

377387950

一鋪最多打千七萬

我用大媽隊打都係差唔多 而家2億都未到

有無限娜美/新紅髮 加新明哥
一場至少4000萬 打少好多場

限娜美隊長 or 娜美加新紅髮
肝薩波 新明哥
新生羅賓(技兩倍攻）66戰隊藍色頭髮（鎖系數）
打正常15體個關 第三關爆發 淨係禁三隻最高攻技屬
第4關新明哥

必殺書4星5星有咩分別？

唔該巴打
我冇66藍頭髮都打到2000幾萬

之前重要打40體

唔一定要用66藍髮 搵到相同技能就得

顧名思義 4星技書只適用於四星或以下角色
5星技書通用5星或以下角色
你可以進化之前趁未5 / 6星之前食 4 / 5星技書

明白

屌
見完呢句就抽到老豆
而家兩隻都冇得超進

冇限娜美，新紅髮
用殺波 team過得18m 1round
Btw, 想請問技雷利同新速餅乾三大將，邊個亮珠高D

個人計分活動好似完左啦喎

應該5號呀 唔好嚇

原來未完，我都俾人誤導左

有3x石好心癢想單抽，但過兩日又抽紅紙

又紅紙? 唔係限type?
我要抽限type, 大媽個女好重要，專登輕課都未抽到

係大媽活動獎勵呀，有三張嘛

免費野平常心算，咁先有驚喜

9成重覆
仆街黎

重要重覆出已經彩框既限

9成都係巴基戰國舊紅髮

我多數出老坑，舊雷利白鬍子戰國

我成日見騙人布 已經好多次大連戰獎勵見到佢

舊限我仲未有god, 毒龍，赤犬

10連，1隻type 限都無，想要個女，比左大福我。大媽隊差個女呀

雷神又MVP
無得超進呀屌

今次競技場又可以用雷神過，劈死班契弟真係好爽

我想問下，有冇巴打冇競技場呀？

連第一隻都未見到
成日中巴基同白馬 舊山治

生啪40隻大福升2技

唔係今日派紅卡咩

今日無升技up呀

但都唔預咁差嘛,龍馬食50隻滿咗技

新手一問
新4檔 能力解放 有無推薦？

我上網睇完，自屬珠 / 封耐性 / 船長耐性
其餘兩個點選擇好？

Damage 輕減
自動回血

其實一般角色都推介解放左邊5個item
減傷，封耐性，船長耐性，自回血，必殺縮短

可惜等唔切 心急
噤左回復量 + 自回
諗住都要食肉 所以決定回復量
希望影響唔大

改得架，加回復量我只係俾必殺技識回血既角色，仲要係回自己回復力倍數既角色，例如限馬可白星柯拉松，知人妖王等等，限雷神因為儲電關係都會加回復量

仲未派紅紙既

紅紙全重覆 青雉+二卓洛

有派咩

中左新限羅賓好過無

我都未有

速女帝 x2
舊速路飛x 1

雷神 x1
心羅 x1
柯拉松 x1
全重覆

Franky
藤虎v1 (重覆）
戰國

上面一張比較新既限都好似冇，點算

有無人係無收到報酬 ？

舊女帝
舊紅髮
柯拉松

終雖面對

所以補左隻新羅賓已經好開心. 咁岩仲要象主有復刻

係平常心嘅加持下 終於中到兩隻比較新嘅限
金獅子
藤虎v2
山治v1

竟然中紅髮v2同雷利v2 剩返一隻中舊白胡，勁奇蹟

好彩中返隻羅賓 唔係真係白打

中隻心女帝
都叫係補到洞

大月

暫時有無好嘅隊員？

想快d拎多29石，抽埋第三次 新手
但係主線好少石

歐洲人 (雖然唔知點解叫歐洲人)

巴基
卓洛
霍迪

呢d 用黎開潛能啦。我速女帝真係即trade。

今次重覆得黎唔係好重覆，起碼唔係重覆我重覆過果 d, 我數過張list入面我有12隻係冇，一隻新既都唔俾我

舊明哥 心羅 心sabo DLLM BANDAI

中隻舊青雞
送紅卡就好似outlet 咁清舊貨

好想快 d大連戰，我冇哂藥水啦

大媽船，大媽特訓

仲有六星卡普

山治 舊藤虎 路艾 補到路艾已經心足

每次免費必中白星

正式棄game
4年間有喜有悲 初初盲摸摸乜都唔識咁玩隻game
到不斷砌隊嘗試攻略 降臨 特訓 競技場 種種難關 帶黎唔少成功感 亦都令我入坑越黎越深 由唔強求限定到不斷課黎追限
直到120羊之亂 營運方向大大轉變都變得對隻game越黎越厭惡同麻木
大連戰出現亦都令到每月課金量增加 唔抽加成角就打得辛苦先可以護級 免費限定經常性重覆大大減低動力去打
到近排死ser事件又再對營運感到失望，最近一次大媽活動抽到新限都己經無感覺令我覺得係時候要棄了 同自己講夠了
4年間少少感想唯有係度抒發一下，各位再見

憤巴，我都棄左三個月....我都玩左兩年多D，你講既我明.....

龍珠見

幾個元老

仲有tweety 巴

我都係由game出開始玩到而家既玩家，明白隻game愈來愈課金向，仍然玩既都係對one piece有愛，由最初堅決拒絕課金到後來破戒輕課幾次，兩種抽到限既滋味都試過，呢4年開隻game清體力清任務已成為習慣，你問我而家隻game係咪仲好好玩？我覺得同一種玩法玩4年點都會厭，但你叫我放棄玩左4年既game去投入一隻新game, 我又冇咁既動力去做，可能未有一隻新game可以吸引到我跳糟呱，希望隻game可以有d新突破，唔好只叫人燒肝燒錢

我想講佢個隊員協力系統係咪冇左？
即係連 個個合作技？
佢由頭到尾都冇發展過依part

想當年海軍連技係用黎打龜，但有左三倍單色隊長就收左皮，直到而家都唔知用黎做乜，出炸彈，邪魔，G, 彩虹，蛋糕珠都唔搞下個連珠系統

憤巴都棄埋

龍珠見

免費抽終於中好野中到大媽個果汁女

免費抽的都是重覆，想要薇薇

過兩日有大媽特訓，希望係雷神大顯神威既時候

笨大邊會咁好死

我記得一開始用三檔都用左好耐 直到兩周年先頂唔順要落坑課金
之前一直都係寶魯同艾斯射擊隊既天下
最好玩既時期應該係出舊沙鱷舊明哥個段時期
開始出現壓血博識隊 同埋野心隊 再之後就研究根性磨隊
而家一味係高倍數高輸出屈特別效果 卡池有幾深已經決定左組隊既可能性

依定訓4檔最佳隊員係邊4幾個？

依家新4檔最佳隊員係邊4幾個？

我一直都係主要用斬隊,用到出咗66先轉

我多數夾娜美白星，求師兄分享組隊

蝕晒，今朝先發現有得用石開開打技書

睇唔明大媽新船，3perfect 以後同屬性攻擊1.65 倍。同屬性係指咩屬性? 第3下perfect 個隻? 明明隊team suppose 齊力技速，係咪力技速都1.65?

我估係三下p後，力技速都1.65倍

有冇巴打已經過左大媽特訓？

最遠去到山治，今次都幾難打

睇巴哈磨隊打一次就過
史龍幾生性 適當時間秒殺

免費抽中知赤犬，bandai
對你又愛又恨呀

正呀喂，恭喜哂
苦惱緊點過大媽特訓，有路艾隊不過差緊隻波比(大媽手下), 磨隊可以點砌？

巴哈有雷神隊

另外youtube 有呢隊算無咁高要求

就係想知有冇角色其他可以代替到波比佢可以解好多野，技白星得唔得？

未知，我無呢隊，試緊磨隊。一係比d 耐性再等攻略。無大媽其實唔洗急住打呢隻船。
上次黑道隻船打左都未用過

*我有呢隊，不過試左磨隊先

你又岩喎，黑道隻船真係未用過，不過見難得有新野玩就想打爆佢，磨隊要靠希留玩sl? 我以前用磨隊基本上好少用佢，佢秒殺人失敗左，係咪要隔一回合再開技先有用？

呢回合殺唔死敵人，再kill app 開game，普攻過左原先失敗個回合，下一回合再試希留。
簡單講，失敗左既“o個”個回合，你開game 即開技都會永遠失敗。

明白，thz! 喬巴任務有個係打三鋪競技場送粒石，但今日都冇點打

送果張卡一抽金變紅 黃猿

免費抽我都仲係keep住重覆，今次海軍我skip, 留返抽大連戰加乘角算

今次大連戰唔似有額外加乘角，卡普個卡池好似好長。不過奇怪既係未有大連戰消息。

大連戰佢話係9月下旬，卡普抽卡好似月中完，可能中秋節果排又有紅卡抽

免費抽一次銀卡娜美 一次銀卡娜美呀叔

仲有家姐同媽媽就一家團聚
其實新果批頂上我只係有黃猿，又冇戰國女帝中將鷹眼，大媽仔女只係有布琳歐文同果汁女，但最近俾我免費抽既一張新卡都冇

終於磨贏左大媽特訓了
又冇野玩lu......

其實大媽隻船仲可以俾限白馬用，不過而家真係好少人會用白馬

用自由隊打左2個幾鐘，最後發現女帝個 d 最好開埋力盾潛能，輸左

最後都要磨，磨左1個幾鐘先過。btw, 我成隊大媽隊齊左，希望可以夠玩多排

我算夠運，山治用史龍一野過，s/l 得最耐係最尾既大媽，其實最難都係15/16關控制回復量，雷神再贏一仗

我用個隊屎龍殺唔到山治，不過可以用鬼夫人雷神殺。但要磨都十幾回合儲番。不過順利1鋪過
今次中咁多卡，呢個月要肝下大連
希望儲得切石月尾抽埋隻薇薇

下個月有新襲來戰國，希望戰國可以一洗頹風！

以為放棄左設計。

黎緊有海賊王近道，最貴50石開，會跌100棉花糖。

但好唔吸引喎

完全係呃石

最多用都係經驗船，白胡船，象船，明哥船，錢船，火車船
其他都好雞肋

今次有肝紅髮自動航海功能

自動航海即係點？

話消耗所有航海力 可以獲得pt
我都係上fb group見到

十連有7張銀咭
好彩中咗山賊同鷹眼打大連戰

廿連2紅重複
好彩中鷹眼
仲有50石唔撚益佢

30石一隻大連角都無 不過中左兩隻白鬍火鳥再加隻黃猿

80石淨係補左隻中將同兩隻山賊

聽日又大連戰啦，上水啦各位

今次冇卡普想hea打算

我冇艾斯鷹眼卡普，得兩隻山賊，又要靠打大連戰拎限

我好似跌咗落偉大航道
好似好難先上得返新世界

從來未試過入到頭50

好撚lag今次大連戰

link server 超慢

以為自己部機問題

乜原來係個個都係咁

想問下如果想回航海力掛機 , 係咪係酒埸果度回體就得? 定係體力同航海力係分開2樣野? 如果係邊度有得淨回航海力

其實佢幾時可以做到燒肝mode唔好每擲一次骰都係lag一lag
同埋照道理click一次就可以出步數啦, 做乜要分2次黎lag

你揀掛機時有個選擇俾你回航海力的，不過我昨晚試過真係加得好少pt

琴晚掛3個幾鐘得30000幾pts

同埋真係預左一段長時間唔玩先好用，一下扣哂d航海力

有無人想收AC,得百幾LV,都有大約好似10隻限定,主要路艾同野心明哥franky將軍

可以cancel自動航海架,會回返未用既體力俾你

雙柯拉松途中不停GOOD回血，王關開速雷神技一招KO好爽

我打貝克曼用雙雷神，隊員搭柯拉松都好爽

一場都無打 淨係掛機 而家有30萬分

我過咗100萬之後就轉用啲可以限突既角色打,慳返啲藥水

好累，目標都係入5000名內，而家460萬，3千幾名，儲左成萬張藍色券，預祝各位中秋節快樂！

上2次無打落左東海, 發現卡東海都幾好, 可以用死一隊最高倍率就得, 又易打D無咁費神

但打到100萬，架船隔離已經有個上升箭咀，係咪代表下次就要升偉大航道

喺偉大航道打到750萬都未肯定有2紅